邊個日本名人個名靚？

唔好理個樣 淨係睇佢個名嗰幾隻字

要真實存在嘅日本名人 咩根本岸久 吉川春袋子嗰啲可以慳返

藤崎彩織

清水健

伊達政宗

骨川小夫

豊臣秀吉
明智光秀
織田信長
服部半藏
本多忠勝
風魔小太郎

坂田金時

田中闘莉王

好有霸氣

根本岸鳩

松島楓

神崎詩織
鳥山明
黑凙明
草間彌生

西野七瀨

堺雅人
渡部篤郎

雖然藝名但應該係最靚

久世零華

羽生結弦

天海祐希

我覺得大部分日本人嘅漢語名字用廣東話講出黎都好靚好優美, 我懷疑日本人祖先係廣東人

玉置浩二
五輪真弓
近藤真彥

セカオワ

織田信長

秋山好古

巴哥

新木優子

吉岡里帆
我那霸和樹

加藤鷹

橘梨沙

吉澤明步

宮協咲良

李香蘭

岸信介

芥川龍之介

雨宮天

雖然只係藝名

林佳樹

曾江推介

女：三上悠亞
男：吉村卓

櫻木花道
正

伊藤彩沙

盜鞭麻友

井上尚彌

源義經

福山雅治
佐藤健
小泉純一郎

鍾意咩歌

明智光秀

四隻字都有種清澈嘅感覺

清澄白河
雖然唔係人

藤原文太

鬼塚英吉

福山雅治

多田愛佳

多田產又愛佳人(女)

卯水咲流

東條英機

內輪摩馱羅

喂～ 日本仔都知咩叫中出，係咪p 圖？

佐藤佑藤

立華奏

伊藤靜

一條勇

太宰治
夏目漱石

松雪彩花

青山黛瑪

習近平

森山直太朗

中島美嘉
宇多田光

池江璃花子，新一代游泳女神